初心者交流Telegram

呢排個市起起伏伏，各位巴絲打玩開應該執唔少。
但好多市場資訊未必夠全面，所以開左個group一齊討論下
現時個谷有八百幾人
主要係討論股票、技術分析、大市走勢咁

link如下：

基本上無咩要求，大家都係交流心
嚴禁銷售，否則即刻踢!

今日騰訊

又跌幾舊水

就嚟衝破 1000呀

期指結算

平安好醫生中簽率 60個percent啊

我覺得個市已經見咗頂， 33474唔會再見到

我哋已經有1100人啦，聽日仲有聚會添

微信女股 8275跌足七成啊，群組晨早睇咗㗎啦

個市悶到喊

最後一垃上

Keep up

騰訊又冇咗四舊水啦

騰訊業績超靚！

今日又跌六鳩喎

1300人呀，仲差你地！

Drop

騰訊430啦

一日就88 啦

成交淡靜到喊

美帝又跌啦

再跌1000 ,問你驚未

人民幣

見底？

討咩論，咪又係牛熊。

個GROUP要幾失敗先需要自己不斷推返上水

入到去無野睇？

Welcome

推推推

Come

Come come come

打風入嚟吹下水啦